香港人切記冷靜 唔好仇恨上腦 美國9月復會係我地嘅皇牌

香港人，切記冷靜 留有用之軀 美國萬一9月復會後唔出手，先至決一死戰（雖然機會極細，而家連清朝借據都出埋） 現時國際情況大好，唔好仇恨上腦，普選後所有黑警會萬劫不復，君子報仇，十年未晚，不用急於一時 P.S. 我嬲撚個震撚晒，頭都熱撚晒………但都要同自己講冷靜！

🔥🔥🔥🔥🔥

土共就係想你暴力升級
佢自己從中暗殺兩件condom 仔
為出老解鋪路

推

<wechat> 發現最新監控系統

【賣港賊確認】【Factchecked】【請廣傳】
泛民真係關鍵時刻賣港，此乃香港命運最關鍵時刻，一定要借助中美貿易戰美國的力量，保護香港自治。然後泛民自己走去同習近平傾！

我們戰鬥了這麼久，犧牲了這麼多人，也成功將香港議題帶到國際，甚至成了中美貿易戰的議程。美國總統以及參眾兩院多位議員，美國傳媒和評論員，都表示支持香港，亦說要盡快通過《香港人權及民主法案》。萬事俱備，只等美國復會。

而泛民和建制議員，不單強調香港自己搞得掂，不希望制裁香港，現在泛民還自己走去同習近平傾，而且要盡快重啟政改，趕頭趕命趕在美國通過法案前搞。美國主導下的普選，你不要，硬要個中國主導的普選，你班hihi俾香港人抖下好唔好啊？

烏克蘭革命中，反對派就時在第九十二日，死了百幾人之後，關鍵時刻，私下和總統簽定協議，散水保平安，幸好示威者拆大台否定協議，總統翌日潛逃，革命勝了一仗。連烏克蘭也這樣，賣港投票記錄罄竹難書的泛民，果然做了一樣的事情。

啲狗總唔會24小時full gear

我怕到時再變成中美談判展開
侵侵又話義士 riots

唔好自瀆上腦, 要美帝助攻, 要有對佢地有利益先會幫, 我地要出牌話俾美國人知道香港係打貿易戰中國既春袋, 只要佢地支持香港, 政客可以得到選民支持, 咁先成事。世上沒有無緣無故的愛。

哈
人地老奉會過 香港人只止廢，仲自視甚高到令人尷尬既地步
日日想食免費午餐

我係行內人話你聽，制裁名單效果係非即時性，而且有分cat，唔係張張list都compulsory。更甚，大官高位個班唔會入到list住，最少係首輪唔會。
再講，香港金融機構敢跟張list行咩？到佢地拖住唔做，美國再出聲嚇金融機構到真係有damage 最少講緊一年，咁樣既情況落去香港一年後仲有香港人？

成班on9仲講到呢個充滿問號既方法好似美軍到港咁
收皮啦垃圾，日日想要呢樣個樣唔靠自己，淨係識求呢個比你，對個個求饒唔好打你，成班大種乞衣無撚得救

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵